[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1122)

搶左美斯個1001

屌你老母士砵亭

甘美果場好似有伏
主放棄，客出硬線
假波機會大

美巴咁早醒

好彩weak左 避開兩件垃圾

Colo 果場下盤

不了
深盤豬盤王

絕殺0:1

半大黨在哪裏

係，skip

訓左無跟

唔夠錢無跟

鵝刀系

早場play?

甘美奧要入球細了，朝早未訓醒邊入到波

呢個真 個陣容副選味濃

差尾關高路盤 可以點補？

士砵亭正仆街

巴打好驚咁

和4倍客勝7倍

加油 <member>昨晚瞓左無跟<member>

絕殺好波 終叫有番d渣拿 唔洗輸
索柏開波前十分鐘 重飛入主 都知斷尻緊

多謝神，神又贏幾十萬

colo柏雷係度都唔支持下

我都係呀

蚊注跟左 多謝

8:30買2場和波試下先

24小時mon post吠 不得了

唔識跟 純支持

假波都賭

跟了

深盤唔識補

唔諗就跟美c

點解colocolo可以咁多老將

巴打好熟啲陣

主力射手係度 上左半大1/1.5

甘美收起左6個正選 應該會守多

必發係咪姐係要下盤

半拖全

莫納加c +1

唔俾中？

以前打開fm 咩聯賽都留意下
主隊個valvidia 睇左咁多年仲踢緊 見佢34歲 點知望一望佢班隊友 仆街 三個大過佢 仲要常規正選

買錯左咩

佢想買半場 但有場買咗全場

支持啦

<member>跟左,謝謝</member>

34歲都要搵食架
打假波咁好搵

830高路

最好兩場半場1:1

半大2x1

見到科蘭3x歲 都跑唔郁咁樣

上

最鋒利既刀 都有生銹既一日

Away ng

一鋪追返

羅巴角球點睇

我都跑唔郁

1c

🤭🤭

多謝美巴過關 雖然買得細

我老母都識買啦

係valdivia
華麗舊式10號仔，好中意佢

醒目

勁

咁跟你老母買啦 bye bye

角王-羅富全壘打 未上線

識撚死你呀柒頭

快d買 醒目仔

?

高路個場買唔買大波好

屌你老母輸啦

條過關將多賠

輸撚死你地 跟啦

又唔係你輸，咁擔心人地做咩

咁你貼飛未小學雞？

me too

唔洗同佢地嘈 美巴 ban哂佢

小學雞

靈感到

輸到要同廢老爭奶茶了

飲完 個肚好痛

記得完全封鎖
唔好害佢地

收皮啦on9仔 未撚訓醒？

有美神，就係大包圍

食2手熱香餅算啦

覺得會角小 睇下有冇9.5s買

高普有無屌鳩你偷偷地飲奶茶

冰封所有入球

想問貼左飛代表咩？勁D威D?
我中你理撚得我事前定事後

好多人飲完奶茶/咖啡會想開大

G lun chi

最弊你事後都冇呢

咪撚煩啦屌你老母..屌波就屌波啦撚樣

基因問題
亞洲人多數都會咁

未完場咩叫事後
番去讀多幾年書啦傻仔

理9得佢啦

其實幾好肚腩無咁大

角小力頂

高路高路真係好廢

人地輸撚到傻撚左

甘美好多後備都㩒屌

自從之前中過伏就唔買佢了

完場記住貼 有冇account

智假得hong u 同天主教大學好d

事後賭神 傲軒

Goal 0:1

cccccc

刷c啦仆街

仲要無飛

傲？ 邊撚度傲啊 睇過

屌你地班仆街肯入波未

尋晚維迪斯3:2 $500波膽個位痴線 咁都中

Block多個on9仔

1:1 go al

早晨呀咁多位

其實唔明佢jer 乜

連登俠bb hi

幾倍

Colucolu

咁早出黎

1:0

高1:0

糕

食屎啦

半11叫爆

快入多球 開半大

有冇可能1:1 好撚貪心

高路大波plz

有冇人即場角細？

無c

好好笑牙佢

有

2:0

咩中位數入手？

6.5s
角球頂實阿

8.5s/7.5s

係 中了bb

甘美肯入未

之後仲會入手嗎？

求玻璃追和

玻璃入未

角細遲d入手都未遲啦

貢早牙喜欣

唔准笑啊閪

半大cashed

Goal路

高20

差一球 高路

甘美奧果場打緊邊爐？

甘美奧入未。。。

甘美奧繼續hea完場就啱啦

柏雷係度都唔買半大 傻的嗎

謝謝 又中

甘美奧半場前連屌兩球

買咗甘美大波嘅手足ifc見

半主 cashed

下半場先入唔得架咩

普蛇

Cccc呢

主氣勢好強

快D贏 贏死你地牙

第二球弧度真係好靚 柏雷op

Colo 立即冰封ok?

玻璃 針

😭😭😭miss you ar

想入5.5b

-1

37歲 勁

ccc

有佢既高路

☺️

入咗高路入球細jump.

劇本時間

3.5B 100%

去緊ifc了

高路高路愛你

半1全8

頂唔頂到個5.5s細角

感覺又會半二全二

哎呀兩場細波揀左場2:0既買

機會是零

咁cashed了

玻璃快手追和

下盤針得

2c

今晚日職再推 有冇支持？

柏尼迪斯世界第一

甘美奧會唔會太hea

日盃太假 不了

GCHI 真係幾勁

係咪傻嫁 d角球 角大黨豬到今日

支持既打齊齊然呀

d1球球半盤開得出

索柏開波前十分鐘主隊有重飛 但我一早買左 冇計

gun

6.5唔夠膽入

練心

我買左法乙果場咋 果場我自己比較有信心

我入左5.5小注
冇羅巴指引唔敢大注角

我7.5b 要針了 連輸幾口角大

細細甘玩玩

驚閪咩

成日見巴打話見到有重飛，其實可以喺邊度睇到依啲資料？

艾杜 波特最有信心 反而法乙麻麻

一場波少角可以少成點，會唔會少到得兩三個

甘你老母，唔識字？

會
仲要得一隊刷角

甘美奧

6.5s

日假無盤捉，贏到靠運

目前，皇馬正在跟C.朗拿度協商新合約。C.朗拿度要求皇馬替他支付這筆罰款，但是皇馬選擇了拒絕。不出意外的話，C.朗拿度會自己繳納罰金。眼下他的週薪為34萬英鎊，相比於美斯、尼馬，可謂是少之又少。

痢要拎R聯冠軍了

頂撚住

等星星水就得

6點又系double may過奸時間

冇人屌甘美奧了

星星分析十分長盡

主晉

假波屌黎曬氣

上半場兩隊加埋得一次中龍

6.5b 低水左

6c完大家開心 利申持有5.5b

不嬲下半場開波會低水返

無入球ok?

開波前小小 唔知啦

玻利追和pls

手足加油

No la

買咗下盤

2.5大 輕鬆啦

買左無入球頂實pls

咩都無買 但都支持你

日假又要召喚半大黨

會唔會80分鐘連入3球

agger 我準備好了

開大 高路

Anytime ready

me3

4c

沉晚豬到仆街 今日睇你喇智慧蛇

Fk 入左6.5s 頂實

半大黨員

上星期日假全大8x1差1關，今日要中了

客ng

召喚連c雅

嘩而家7.5呢個水位唔入了

琴日都有贏，依家希望玻利追和
日假揀幾場半大串下

屌中多關都好呀

首先飛走紅鑽西波 其他穩

仲記得星期六 半大開船一點跟唔切 中左
三點跟番 比我搭沉左 sor鳩ly

紅鑽W 三箭杯賽唔識羸

有星星蛇喺到，我唔夠佢嚟。。。我好怕佢

最好好似上禮拜咁全部半大

agger 盤盡量唔好買 買大細波仲好

成40分鐘 練心

我就係無買烏雞3:2

智巴有冇邊場大細推介 整條3x1都好

半場波膽唔中，全場個場中

晏啲度下

維拉一球都無

甲府

主隊守和就贏，要買實0：0

5c

前幾日幾條飛d半大都斷一場

甘美糕

主ng好無

我個日條4x1 半大斷一場真係想喊 成20倍

終於入
仲要多兩粒

睇嚟今朝條過關針了
日假再努力

玻璃起腳未

莫納追和 玻利追和

6c

!

玻璃ng ok?

俾多4c

7c

完成任務

8c

yes!!!!

俾多2c

-2c

收錢

有冇買

3.5大 強心

下盤加油

一個攻勢大左
買唔到

一鋪蛇 針tgt

咁都角大度

俾個連c黎

中場角球係咁落飛

應該冇了 贏條角球就打和 冇贏冇輸

9c

好撚癲

一鋪蛇
今日冇出冰封角gif

爆左

12.5s

刷下入球啦

今日諗住串幾多場

10c cls

一次 滿足。角大巴打

主隊領先都角球雨
抵輸啦一鋪蛇

應該3

主ng啊

客入返球ok?

9.5b cashed

係 睇往積好少咁多角

做緊嘢買唔到

All左9.5b 咁都開到

客下球，捐300

Ok

2.5B都要Jump

收錢 追返條過關數 冇贏冇輸

呢場到底有無多一球 有3倍大波買先

三分鐘五角

做善事多好

12c完場 信就跟

你大把貨

甘美奧大波jump

應該乜7都冰到完場了

呢兩隊野踢自由盃都未試過多過10c 今次馬會竟然有角買

agger

甘美奧入未

智巴

客腳都起唔到

半場前買左5.5

下次自由杯都係唔買盤 買親都豬

主ng

等高水角細了

即場大 有幾多入幾多

屌你老母甘美奧
入波呀

踢緊乜柒呀 俾多粒黎啦屌

刷多3C

快撚d啦 入多粒啦高路

假球唔敢入

半2唔講得小

主比多球啦

上盤輕鬆gel

今7都冰封 又呃左唔少深追既賭仔

客入一球啦

11c

角球都斬唔起

2.5B有無多粒脷底丸

係就唔撚好再刷 一係就刷多幾個 屌

做野啦球證 比個點球啦臭撚

goal嚕goal嚕

想入左注 主ng

玻璃入波未

而家入12.5b係咪會爆炸

12角岩岩好完場 殺高水角細 殺埋高水角大

補注ng?

爆c

入呀

客入返粒啦 屌 比個讓和黎

11.5s頂實

刷多2c

即場大 救得一個得一個

屌好屎波呀

12c

12c?

1-1

封盤

1-1！！！！

好彩冇買垃圾甘

差玻利

點解可以咁賭得 賭通頂 訓完6點又賭日假

玻利追一粒俾我輸半

高路唔撚入 比人入啦
人地長途跋涉 好辛苦架

高路高路之前呃左我幾場錢
今場仲唔比番我?

甘美奧俾多球plz

甘美都比人絕殺

補唔到客ng

甘要12m？

快刷2c

買左10幫角大 幫幫手比2c 比我贏半個早餐

半2全2
半0全3

甘快 1球

半2全2

90先入第2粒有鬼用咩

12碼緊

甘有12碼未射

鳩路鳩路兩隊唔入波唔刷角，全隊俾狗屌

準備miss

甘美奧個場咁都有機玩到3粒

射入1.22 射失4.00

假球 又點會miss

1:2

甘美

假到 2:1

奇蹟來得太突然

假波

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

2:1啦屌

入完即完

屌你半2全2
隔離就半0全3

絕絕殺

2.5收錢個啲做下善事啦

賤路 屌你老母

曹b 重心 都唔信 你地真係

買左高路盤穿甘美2.5b咁都有得收錢

追返球啦屌

屌你強者

屌佢老味 甘美奧半細

奇蹟大波

高路高路半2全2

愛隊高路收錢

球證係咪 調轉左

巧叻叻豬牙

屌真係痴左線 買場垃圾波

上次對碰10分鐘4球 今次又有新玩法

個12m係奇蹟 捐下錢啦

賤種
波強都殺埋

屌 起機

好彩買7.5b 無輸咁多 屌你高路

賤種高路

屌呀 一場最後入兩球，一場半2全2

好撚假

記得買我

輸左ng

根本負碌到極點先開到，仲想話事前睇得穿

以為甘美輸緊 屌你絕殺嬴 I LOVE YOU 甘美

高路2.5b串甘美2.5d

美巴講得啱 數據係唔會呃人

2.5s

南美賤種 假到出汁

半2全2 我屌你老母 高路高路

我買左讓球主客和主勝

好波不如好運

2.5細竟然頂到

賭波唔講運講咩 個個都Dr strange?

佢都唔知係咪打左電話

高路2.5s仲以為要針

半2之後下半唔起腳鳩衝落底
點解都要博下一球

痴根 諗住食硬甘美細 仆佢個街

今日好多波賭, 好開心呀

點解另一場無大波

高路高路高水上盤cashed

又烏龍又12

巴打 我都信左你大波
真係奇蹟

癡撚線
咁樣迫害我最後注2x1細波

日盃咪啱你地，係唔係都大

亂玩都得

今晚又有挪超 全大波

做下善事 幫下其他人 就會長有

甘美奧奇蹟大波
一球og一球十二碼
仲要係補到97mins

派我

呢場真係假到出面

咁都中到 等陣出去捐血了

今日日假屠馬會

大佬呀 又90分鐘 1分波爆我細波

咁都有錢收

前日講明每上1萬 就捐500比無國界 多多支搏亞冠今晚出水

堅呀bro

一定係買半大

咁樣有冇機

我條過關...90分鐘假波NBA咩料

呢啲假波算數

你好黑

不如買左日本波2串1先 中左再過下面3關 touch wood唔中都可以補返下面3關 反正時間上可行

尋覓愛巴打係到嗎？

咁樣無幾k 個心好痛wo 同般尾俾人反cup有乜野分別

好似輸到冇左理智咁

咁咪停一停先再玩 日日都有波賭

岩。冷靜下先，琴日300>1400

禾個心巧痛

第8，9輪 12點開哂全大
但係第7輪幾乎全細

日假再嚟 不過日假唔好買盤 捉唔到路

錫返

所以唔係一定開到 睇盤買

追緊數都要咁黑我

以前好執著買四串五
成日睇岩3場都格硬搵多場落去搞到成日斷一

假球無辦法

早晨咁多位

東京穿札幌
nba 大波

今日三箭踢盃賽
避唔避左佢好

早晨

唔好盤喇

唯有下個月再見

冇波賭

6點有日假

智巴點睇
我暫時睇中fc東京 水手 臭腳

睇陣

利申:3箭no1 fans

我買大細波 唔買盤 佢地盃賽同聯賽差好遠

暫時睇好比馬，甲府，水手 半大

咁呀
我研究下先

聯賽盃是無盤買的 唔洗度

大波波

唔好咁大癮啦

無波賭個人好唔舒服

搵工啦 bse無工開咩

ching six ball

睇到之前已經買咗LOL
搏一搏 中4關就開心

搵緊

想唔撚讀書去考HO了

讀埋先啦

冷靜d呀日巴

696 穩贏

唔出水俾我 典倒

今朝追咗一半數 好happy now

訓醒先到琴日買左波強果位清中左? 真係32

做返bse/bsi仲好啦

出左3場喇 今晚第四口

邊到出

搵緊啲Sub仔做

邊個都好啦 只係想平平淡淡過日子既入房署做就最好

食物鏈最低層 連d師傅都可以屌鳩你

呢個真
做廢柴入政府最好

無計啦 FG 想落多啲site吸經先

我要賭沒呀

加油

無波賭吹吓水啫

post,喱到, grp

想要私水

無啦 58分買 做唔到咁多
tseb, grp, post, 喱到

61倍

我愛美斯

試下 tseb, grp, me, po, here

係喎 幾多倍

琴晚我信念唔夠 淨係買左大細過關都fatfat

大細過關 +1

尾3場同路

賭波切忌心紅 要知足

尋日針咗500$
今日暫時追返300 好開心了已經

2k 追10k

900追3k

唔好大注慢慢推就得 呢度咁多大蛇 2k>10k 唔難

唔駛跟大蛇 跟燈水仲好

跟下羅巴，美巴

星星蛇對家

今日跟大蛇馬水

跟我啲日清燈水仲準 尋日淨係買咗艾阿恩 [0/+0.5]都針

星星蛇呢輪點 好少見佢出水咁

廿幾k 要追 ，心很累

琴日佢出角水 中哂對家

你野野買咁大

又有日聯盃 三賤對家盤

過一排就好啲 我有排都好燈
俾人笑我燈狗 呢排有贏有輸 但埋數都係贏緊

美斯都俾人JER燈狗啦 有時運氣差少少咪唔好買咁多

果然係做莊 先有盤買

那有波賭 你比場波我賭呀？

睇啱就買定先

岩岩發現 轉戰亞冠

岩啊 遲買只會跌水

Ok盲跟預預先

呢啲真係一時時 旺起上黎真係自己都唔信 但衰起上黎要識收 唔係多多都唔夠輸

睇少我

買條7x1 日假2.5 先
skip 飛腳個場

13倍 要改名叫弱者

希望好似上次咁開幾場半大

poly ?

我都打算咁樣博一博

強者屌你老母

半大黨租好車未
黨員

現代個盤好吸引

我skip 咗飛腳 7x1 計咗有60倍

SKIP 3箭好D 上似對紅鑽先0-0

OK trytry了

Mark

1/2場同路

呢個日聯杯唔同聯賽，佢地好多都刷入波

半大黨全面進場

狗衝緊去馬會買

做咩係咁mark人捐 無追post

16-05-2018
12:28 過關 入球大細
6X1 星期三 2 FC東京 (主) 對 仙台維加泰 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期三 4 北海道札幌岡薩多 (主) 對 清水心跳 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期三 5 湘南比馬 (主) 對 長崎成功丸 (客)
大 [2.5 球] @ 1.78
星期三 7 甲府風林 (主) 對 磐田山葉 (客)
大 [2.5 球] @ 2.02
星期三 8 神戶勝利船 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
大 [2.5 球] @ 1.75
星期三 9 橫濱水手 (主) 對 新潟天鵝 (客)
大 [2.5 球] @ 1.68 $1000

$1000.00

小注

唔好allin 始終日假
不過日假啲半大最好分 成日開到3倍
平注買is ok

諗緊補唔補單頭

1,2場 唔好買太多

Bandai撚全面進場

睇中尼8關 度岩就買

平注都夠
我淨買真飛所以唔會買好多
希望拎番沉日亞冠豬果d

全大8x1

yes 一allin 輸咗就要再入錢 再追數好辛苦
平注輸咗 下注贏返都係打個和，好似我今朝輸咗條$1000蚊過關 又贏返條$2000蚊角大
最後都有贏

我7x1

知道巴打
羊多d
好心有好報

7x1 同8x1 不如搏埋佢
上次得一場開唔到全大

我都係咁諗
唔要三箭

買咗了 skip 飛腳個場，因為佢2.5/3

盃賽千奇唔好要三箭
救得一個得一個

想攞命咩

我知自己如果用戶口買會好大獲
癲起上黎多多都唔夠玩

想skip 三箭同飛腳

一滴精十滴血
我哋搵10個人去捐血 佢捐1次精is ok

btw 而家捐血要預約咩 落到去話我無book 唔比捐

單頭半大有咩心水, 埸埸都好吸引

第時一堆美巴仔要分佢身家

唔受你玩呀 唔比你捐

成功演

水手 飛腳

6k追25k 心很累

今朝條2x1 中左話會捐血 點知唔比我捐
又醒唔起感冒緊 好返先捐了

原來今晚又有亞冠 大家想追數就要小心

可能呢d係客套說話黎者 無booking
日巴去睇下醫生好喎

上呼吸道感染，如感冒

如沒有發燒，康復及停藥後1星期便可捐血 (以較後者為準)；如曾發燒，則需暫緩捐血兩星期。

i know why la

唔好連銀行戶口就得

羊多啲

跟你

SAM BUT 6x6

我之前po過唔知有無record

算唔算馬會派錢

祝贏

Approved

羊多d

我應該訓左
依家mark返

風氣幾好 雖然針左冇份捐

而家仲爭2000就追番曬啲數如果追到 再 捐二百

上次中完美巴條6串1之後就豬多羊少
琴晚狗會又淆底唔派番閪冠啲錢
到夠鐘買過關果下荷甲早左開波
睇落飛估盤中哂都買唔到
靠今晚日假追番

八串一全大！
無人可以阻止我

差3k追數，如果追到捐300

一齊羊

賭POST有愛

捐黎有鳩用咩 95%俾班人用黎做人工bonus

追到數既話我都捐

其實一路都好 係有班小學雞又GEL又盛 出心水一定要中唔中又發癲勁撚煩 一見即封

隻龜煮左黎食未 放流料

比隔離屋隻狗屌緊

邊間信得過

揀三場全大買 神戶 東京 屁馬 有冇同路

點放入去

屌咀

龜頭屌龜頭

精彩！

好撚悶呀 有波賭未呀

今晚諗住馬體會白蘭恩, 可能洛辛堡哈馬比 點睇

我

8490 特別項目 英格蘭冠軍聯賽
項目編號 4 : 阿士東維拉會否於2018至19球季升班至英格蘭超級聯賽?
選擇 1 , 會 @2.55 $100 $100.00
8489 特別項目 英格蘭冠軍聯賽
項目編號 2 : 富咸會否於2018至19球季升班至英格蘭超級聯賽?
選擇 2 , 否 @2.19 $100 $100.00

白蘭同候格好難揀

大嘅 MSF 宣明會
MSF 100蚊有10蚊行政費 9成去咗做porject
宣明會再低d $100 3.3行政費

係咪馬菜受讓太深 主100%

巴打我番黎了！
今日出首期重心系列

白蘭今次仲係主場優勢多少少, 候格都唔易食，睇下就開波前d飛數點樣

美斯我比場你 跟我買ok?

1 特別項目 星期三 1
馬賽(主) 對 馬德里體育會(客)
特別項目
5 - 那一件事會首先發生在 沙奧尼古斯 (馬德里體育會) 身上?
(1)被罰黃牌@3.60

紅鑽大波 開左咁多鋪細 今鋪要大喇

早幾日買冠軍我記得有1.4 ,依家睇得返1.28 馬會都驚輸了

留錢屌馬

咁搏

皮耶唔出就買爆客盤

696今日應該勁多後備

我都留d, 未玩過馬。
今晚睇埋哈馬比讓平半好似好抵買，但如果係半一又唔想買真係好販賤

今晚冚家拉係咪停賽？

停2個馬日

頭場1號就係佢啦

遲啲世界杯每日一定好充實

羅巴今晚買馬會唔會出水

6串1大波細細地撚下算 盃賽既野..

十三少

冚家拉停賽啦 唔好害人

十三少FAN屎留名

btw 今晚田泰安啲檔位好靚

你個名

半大黨集氣

等睇我發炮

想買***

運才 君子精神 狀元才 是但跑一隻出嚟 OK?

高路半2

毛毛唔好呀 今日唔似

全大黨

半場入3球黨

8x1全大支持

請問呢種買法是否on9？

allin gun

一陣心跳直屌W

馬賽俾人打到得番1.66

無國界醫生
本地惜食堂

心跳 山葉 閪鯨 成睪丸
4串5

咁你點解唔買兩口孖寶或者三寶

勝利船細波一定得

今晚696 強陣, 講完

大波

馬賽咩事咁低水

決賽受半一 仲要對馬體位 真係好抵買 尋日買左少少 但今日得番1.66 唔想加注了

出張事前希望中

我屌！我買撚錯左獨贏
想買位置

個個都串大波

馬會改返兩邊都係2.19了...

人棄我取
日假要全細了

搏下

下星期先

智巴搏咩?

祝嬴

半細全大

我買咗3場半大 3x1 甲府 ,水手，比馬

屌你老母 日假大波我全都要

日假大波日？

大船係8串1大波

可以唔買 了

全部開大就fatfat la

50蚊起機

全部半大ok?

但馬體唔似90分鐘贏唔到

上盤+1

日假唔識玩，有無分識

唔撚理你邊隊贏 全部同我入波就得

唔串埋甲府

馬賽咁快轉受半

個個都覺得馬賽和到波

Gun多條

和唔到
下體456中出了

btw愛乃

中間2關同路

Metoo

睇到

個人認為湘林比馬嗰場

中哂就fat

好多fans

咁大注

智巴7串幾

我單頭平時$2000 過關$1000
平注ok

Feel到6點部手機會響爆

7x1 60倍 我cut 得唔好

我差唔多
但500蚊張飛

7串1咁博

我驚響到個speaker都消埋

呢3日贏咗10k 多啲 有本錢玩下

心血來潮

準備手機係咁震

8場日假都半場3粒好唔好

8x1 半大都唔知幾多倍

中咗求派
利 琴晚有跟

好彩早買咗 有幾場大波都低水咗

skip 咗呢場 因為佢2.5/3

半大個條有啲信心

日假真係睇盤冇乜用。。。。
睇啱買落去就中

8x255 大波

唔好

放過我

星星蛇skip 一日好冇

600果啲唔係好買得落手

小星星放過我一日 我中咗派你

星星求下你

星哥 比次機會

買左， 一齊中， 做野等開波

好啦

度定亞冠。。。。

到底喺指路明燈定死路神燈

絕對支持

星蛇又出黎撚賭仔

買左先見到小星星既指示

仆街放過我呀星仔

冇了

半大

又唔記得唔可以咁早買波。。。

甲府串比馬 半大！

智蛇

馬體會 早買早享受

gg

Gun對家

696轉咗平半盤，強陣？

希望中半大

盃賽個排名好on9
大家睇路

半2全2比條生路行下好嗎
我而家去買條半大

放過我地啦星哥

星星蛇

食花生算，無錢買

買下買下買左好多串半大全大

有冇TELEGRAM?

做乜鳩

平時玩開雞仔注一千幾百
之前唔知點解有人call我叫我拎張紅卡
咩資格先有？
係咪見我有幾個月冇玩想引番我落疊

好耐冇賭波

見今晚歐霸同黎緊世界盃

岩岩入左3千銀細賭

想睇下有冇TELEGRAM入

好似60萬投注

紅卡6000分就有了 冇咩用

好準 跟實

玩左咁多年都應該冇60萬

屌

THANKS

黑卡大約玩幾多錢先有

1200萬一年

雲加出水未

但雞巴話，佢最大都係幾皮一注，咁都玩到有1200 一年

投注次數同過關射落去都計積分 玩馬仲會多啲 我平注3000都白卡了

雞巴 屌
一日5皮嘢 日日玩 理論上應該夠數

12M 當你一年賭左360日 每日投注多過34K就夠數了

有無得睇自己幾分？

7x35

你拎左卡 可以入馬會優越果個網睇

未有 咁算 費時比老豆發現 2父子銀卡比老母知道實好傷心

日假就算睇完必發都冇用

我就想等埋一鋪過
同路或者跟一鋪蛇都真係冇輸過

咁total 一年咁計，贏定輸

其實我都好想知佢實際點計 我老豆一星期只玩兩日馬都金卡

就開波

唔知 只係知馬會經常寄野比佢

買多條5x1 先 k加埋東京同神船

Any 心跳？

講真 我寧願唔要呢啲卡 我同我老豆都係輸到傾家蕩產個隻

不跳

人妻大波波

不了

又要單機叫

一屋兩件爛賭真係大撚獲

馬賽1.9 落到1.69..

當大船都唔要心跳之時，就係我首期大手入貨的時侯

日假全細 獨木舟啟動

1000

趁高水入左下體

1001

.